有無人講下啲food begger同ig foodie

foodie呢個詞真係好撚柒

除左第一件第二件第三件個個女仔之外 有無人講下其他food begger

我愛cat girl

唔驚越食越肥咩

佢哋真係好煩

佢地啲invitation係多到推唔曬 要揀
有啲辭埋份工做全職

屌 一個肥婆 一個死tb
兩大原罪齊哂

屌 咁多人follow